Création d'une sidebar qui permet d'aller d'une page a  une autre, création d'un mini tableaux qui me défini  et insertion d'image dna sle domaine de l'informatique.
Mise en palce d'un tableaux qui rpresente toute mes skils ainsi que mon CV  en lien directmennt dans mon html 
